［傷曼營] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [524］

唔知點解咁

點撚樣搵

Line-up: De Gea, Young (C), Bailly, Lindelof, Shaw, McTominay, Andreas, Pogba, Alexis, Chong, Lukaku
Subs: Grant, Smalling, Marcos Rojo, Garner, Fred, Gomes, Rashford

🔴⚪️⚫️

Topic用唔到🔴⚪️⚫️ 如果有人開到就用嗰個

Push

諗住幫你開 我都開唔到

所以屌連仔好

連仔係咪戇鳩架, 波波都唔俾用

+1

Ban能咗emoji開post

邊有咁早有lineup 呀

連狗我屌你老母

屌你老母連尼住

On9 成版一樣點睇 連狗

byebye 華西

差喲搵唔番屋企

又話今個post topic 俾佢

唔記得 sorry 下個比

有無咩辦法? 加標點符號得唔得架
●◎○
※※※

係咪iphone機先出事
android冇問題

華西😿😿

內容打ok, 係開topic唔得
web版都試左唔得

thank you 華隊

On9連尼住

屌牙諗住叫春搵左成分鐘先搵到個po

世界末日喇

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘 從迎接你變做目送

諗下點搞啦, 真係好難搵

係咪要推冇波既po

comment可以
但開po唔比

🔴⚪️⚫️

如果chong 正選就唔好出山狗啦
一陣兩邊都無哂貨

都冇人用, 如果福仔未好得番晒

福仔係咪未好返哂
睇黎半場就要佢落場救全家

想問下屎波依家第幾隊長？

琴日SOB 話會start 福仔既

✌🏼✌🏼

United squad vs Southampton: De Gea, Grant, Young, Dalot, Lindelof, Bailly, Smalling, Rojo, Shaw, McTominay, Pereira, Fred, Pogba, Garner, Gomes, Chong, Sanchez, Rashford, Lukaku [MEN]

數埋數埋真係chong 有機出433 正選

華羊之後

一早唔係啦, 富咸嗰場都係ddg做

Hehe

又用查比亞唔用奧利亞
阿狗又贏了

奧巴後備笑死我

又無馬仔

DDG
Dalot B仔 Lin Shaw
麥湯
Fred 妹
LKK 山 福

唔撚續ddg既話木狗要落幾多萬層地獄

我估可以出到成個下半場

其實如果比佢頂薪 妺續約又會煩 兩難局面

上半場贏都修頓兩三球可能真係會畀佢出

洗乜驚
有死肥佬係到一定會煩

係
已經係no one is bigger than the money

屌連尼住老母

未好返

唔通唔續ddg
pogba下年又唔會嗌高薪喇咩?
今季佢都好大機會拎player of year
就算拎唔到, 入球同助攻數字都係最靚

DDG根本無人取代到
你出面比7千萬只係得kepa呢d 柒頭
380k 即deal 啦

妹同ddg要頂薪先服眾

山7個問題係木仔自己搞出黎
解約好 乜都好
木仔自己諗撚掂佢

得罪講句

武磊前2場既表現屌打山狗

新浪啲打j文多到數唔曬

有得續，真係唔續？

遲下會唔會場場比人中出

希望比多次機會比Fred 證明自己

阿妹幾時先有得抖

拉奧拿個肥鬼又開始玩野

摩狗本身買佢黎做弱化版簡迪，逗住普巴

點知依家成村人逗住佢

點解人地有外套著 我地無

個理由好好架: 為客戶爭取最大利益

阿買左蘇9又唔用 用藍斯

之前又唔續又唔用藍斯

依家借左新人先黎用藍斯

唔用美羊

賣左比祖先黎重用

冇女>>>>>>>>>>>>茄汁

賣咩？唔係免簽咩？

最好熱阿打和

Ronaldo7無link 求link

As per @stewartgardner, if Luke Shaw is booked today he will be suspended for Arsenal and Watford. On nine yellow cards in the Premier League this season. #mufc

所以今場出梳有啲危，打阿狗唔可以無佢

一係左羊右碌

Xhaka

阿狗茅撚到

呢下咁樣直紅都得

咁好大機會右翼出chong喎

屌阿狗1-0

死阿狗咁狼

叫sanchez嘅都係傻9

打和打和

noooooo

傷左？

熱狗

點解阿狗咁傻仔唔續藍斯

靠藍斯

藍斯勁到

幾個月後到人地問點解唔續靴

熱狗應該準備收皮

空撚哂

英超球証真係痴撚線，咁都冇牌

之前執到藍斯就好
同hehe輪換

靴里拉都唔續木狗五馬分屍死算啦

熱狗做咩廢左咁多

熱狗真係連輸三場咁廢

冇紅波 點搵

個山齊士

完全唔同作用
靴種補位 藍斯唔會做到亦都唔會肯做
藍斯要踢都係踢普巴個位
但冇可能俾400k人工搵佢踢後備

喂喂，肥普企開d 啦。我地有蘇b 啦

叫親山齊士都係廢

仲有冇人J 肥普

40萬榜周薪

踢法體力化
又無買過人
知道條友垃圾又無人可以換

唔夠後備但要打歐聯
佢地應該入到8強
仲正

睇好熱狗至少追得和

佢唔用aurier不如比我地啦

專心歐聯好過啦，再咁落去一陣比多仔反cup

3連敗

越位

對般尼果場on撚9

肥普同傾一齊去皇馬好過啦

其實熱狗班人都算幾忠心
明知隊波投入唔高 人都唔9買
人工又抵 但都留隊唔走
班人肯走人工應該高一倍 而且又可能有杯捧

唔係未過半場咩

今季中咗 3月已經開始自爆

紅波？

重開啦屌

追po?

平時到季尾先柒, 多隊落黎爭前四都好

你試下開先

踢三後衛陣 註定失敗 連防守都做唔好

sonaldo

傾青訓
艾力臣孫興民上兩年都無咩人報價，今年夏天應該多返啲
其他又唔算好勁既，打熱狗差唔多啦

好彩無買dannyrose條垃圾

唔好呀，呢場撐阿狗贏唔知咩曼迷黎

唔追po又係度屌

MK 推波cup 波都屌打山狗 摩狗幾時死

Mk瀟到

拉埋隊落嚟 刺激到呢

最好和波兩隊一齊失分, 如果和唔到就熱狗輸波拉埋熱狗落黎

都唔見得你有追post

比人屌到成隻狗咁仲入嚟

最好和波啦兩隊

阿狗之後賽程唔難打
如果我地贏唔到佢就仆街
相反熱之後打曼城利狗
最好佢地今場贏

求打個和最好

對阿狗洗撚變陣咩 打突擊就ko啦

啱
btw please go back to Barka

嬴到修咸頓既, 同前三四爭一兩分
幾個月前點會諗到仲有機

阿妓班人狀態好似幾好

有肚腩都屌打佢成身肌肉
證明真係唔關腹肌事

文沙好波

mk fit到
摩狗屌你老母

你肯定依隊熱打到

雜種狗幾時執骨搵祖宗

Son carry la

自己贏阿狗咪得囉

會員文西定係屎波靚仔啲

唔關事嘅 咁佢真係唔啱我地用

依兩季英超拎唔到冠軍 做二弟定四弟都冇閪分別 都係柒

其實阿妓贏波好 4隊爭2個位 好過而家同阿妓軌爭一個位 加上阿妓賽程好我地好多

關個腦事啦

明知過唔到都撞埋人地度

MK 有自知自明，給一給就傳返出去啦

呢個真, 迷摩先夠膽拎第二黎打J, 又唔諗下事實係四大雞胸

我地就係爭兩翼輪換
山狗都唔岩我地用，仲搞到個個叫350k

✌🏿👹✌🏿

和都得既, 一齊失兩分, 同佢地都係一場波距離
一陣咪戇鳩鳩自爆失分就得

熱狗都幾撚搞笑 明明隊波士氣 狀態好過車狗 都要三連敗

熱狗一向搞笑開, 當年臨尾一場肚痾無撚左前四

AVB近況幸福嗎

sob英超仲係不敗

我覺得你個張靚啲，洗唔洗幫你搵返上黎

咪撚吹奏番mk 啦你地班人識唔識波架

咪燈ok?

多傷兵嗰期都冇事 harry claim嗰啲一復出反而輸曬

LAN

當年底線傳底

起碼有勁過 山9呢？

唔係吹奏
係MK點唔岩都無山狗咁廢
山狗係連自知知明都無
打強隊弱隊都唔得，撞埋人堆

king 傷完之後完全無狀態

無咗拳王

mk 臨走之前都係咁廢

其實幾鐘意mk 反擊推波好吸引 果陣交換山狗都唔想換

對阿狗打陣地戰 真係gg

mk 幾時有勁過

MK

2&b差啲

mk係衰狀態太飄忽
當年曼市打比成場發夢
唔好又拎舊將當寶啦

不過某程度係摩佬搞到mk 無晒信心

去緊Old Trafford,成車都係獌

mk勁撚到

第一季打歐霸 歐霸功臣 一直到決賽都有貨交

mk係有勁過 但臨走果排身又唔修 狀態又差 比起果陣既山狗的確廢好多係真

正常啦 呢個鐘數

咁都唔入

連續幾次motm

哇咁都唔入

Leno double save

禁住黎踢

神救

幾撚勁

個龍癡撚線

Leno勁到

開季的初段，MK米希達恩的表現非常優異，頭三場比賽貢獻五個助攻，追平英超的紀錄，表現搶鏡。更帶領曼聯三戰全勝，保持不失之餘更有10個入波

咁山9個陣肯定勁過佢 計個時既話

咁都唔入 leno突然上身

反cup馬撚啦
踢馬撚落6弟

打右翼就有機
打左翼就食屎啦山狗

一早話唔係good deal
仲要mk可以打右打反擊又熟路啲

好想睇返佢來曼聯之前果幾場打成點

計阿個時wo

son渣到

歐霸專員

山狗上季作客鏝有兩個助攻又唔記得
淨係識J舊人

son廢到

20M都要考慮下

黎打右翼

你認為咁叫勁

但mk都係好渣

講舊人有用 迪馬條粉腸仲犀利啦 頭十場輕鬆carry英超

有冇清知依位幼幼

講埋啲廢話你都幾撚無聊

大佬 今季絕殺狃都係佢球頭搥
唔係話佢勁 但無必要抬高mk踩山

Shola Shoretire, who's 15 and in Year 10 at school level, has come on for his #mufc U18 debut. Played in the Youth League aged 14 this season.

但點都唔係good deal
有睇過下阿都知唔值咁撚樣換啦

咪係，如果要比山9同mk 只可以話不相伯仲

Son 買到一定買

其實兩隊都係換棄將 有咩good唔good deal

我覺得都好過依家我地大部分後備
叫做有多個選擇

希望兩隊打和

350k 打左翼就一定係worst deal

好似同福仔撞位 son座底1-1.2億鎊

Mk馬後砲講好用過山狗啦

官方會員難唔難買兩張B級賽事（假設兩個都係會員，唔經香港球迷會）

冇女

唔難 六月中買就得

半斤八兩啦
2個都咁廢
super

>>>>>山狗

?

Son 打RW
又勤力workrate 又高
英超黎講屈哂弱隊
又可以開拓亞洲市場

笑死，話mk勁係咪淨係睇呢場，今季開季咪又係柒到仆街

愛滋賓奴球王無女

仲要個陣係已經有福馬打左mk打中打右
反而換個又貴又打左既山狗

Espanyol 有3個 Lopeź

冇女第一個蝗係西甲入波 隨時勁過老孫

Son係好撚勁好撚好用

咪玩啦
今場睇佢同山都係冇乜分別
護波山仲好啦

山護到之後呢

你落場踢 啲人都會話你好過山狗

同MK差唔多啦
咪又係十幾腳得一腳好= =

UP乜 理性討論

點會打咩位都好，打到山狗咁既水準就一定係失敗收購

咁點解要換個貴啲先
從來都係講緊呢樣

咁早有得買晒全季

畀少少錢搏一搏姐

水魚曼呢個名你估流

佢搶左馬仔個位已經要死全家
上年同季初佢打右都中規中矩
打左就死撚左佢啦

你夠理性咩 一場半場又當mk上神枱
明明當年場場屌 一走去廠一兩場球王上身又話當年可惜

冰人1個頂2隻水魚啦

喜般

有呀 一出賽程就賣飛

幾時上神枱
痴閪線 你睇乜架

如果佢打返全盛時期，真係全能到仆街嗰個山神，點會係失敗馬斯亞個位神聖不可侵犯？

睇開騰訊體育 兩件大陸妹仲正

你上面又話一定好用過山狗 後備有佢就好
咁都唔叫上神枱

搶福馬位摩狗好大責任啦
我覺得佢最柒係踢左咁多年英超
點解可以好似唔撚適應咁
啲技術又退晒步

希望和

又係力架

山狗係破壞緊隊波
上年就位置， 今年就薪金，
依家連簡單配合都係破壞

正如摩狗同其他領隊拎第2既話
摩狗一定仆街好多

sob今晚就bin鳩到你班反山啪啪聲

好過山狗叫上神枱你係咪on9
都話左馬後砲講mk岩Ole戰術多過山狗

係就好

希望禁到枝野出精

你up 乜春
上年黎之前個個預佢打右
有邊個預佢打左呀
馬仔就一定係正選料
你唔係反馬下話

起碼有分波有推進 山9原地自轉仆街渣

mk做到連加特種迫搶咩
當年唔夾就唔夾 拎去換山都係搏一搏

咁打邊都關摩狗事
但打邊part佢同隊波唔夾係真
過左成年都仲唔夾

Kane

其實mk 係 so b 手上一定好過係摩佬手上

脆皮d傳中

見到熱狗隻右閘
對比之下撚羊都唔係太差

唔同意

如果人工係同MK差唔多（例如150K）+ 打右
就叫博一博

如果用350K 再搶埋馬仔個左翼位， 就叫ON9

當年馬福打得最順個陣走去換個貴到仆街既人
點講都唔值啦
講緊唔值呀！
唔該

到時呢度成班人爭住飲

認同

禁到先算 禁左一年

有aurier唔用 用脆皮 都幾撚on9下

山狗喺阿狗無打過右邊，唔係左翼就正前，點解會預佢黎打右翼
同埋討論吓，就變反馬
馬斯亞係勁，打全盛時期既山狗更勁呀

唔記得佢有個白簡迪無出添

laca咁都食唔到

後備入替咗

山狗對上一球入波睇到佢級數
走位，過龍finishing
不過打唔起就真係打唔起

兩邊鬥廢

差啲二比零

toby 有咩咁勁

auba竟然打後備

無曬速度 打中場最好 可惜sob 唔會咁做
做lin後備就最岩 周圍走

toby

同aurier 比我真係會用脆皮，aurier 根本係無腦黑鳩一隻

咁係你上年無追PO
呢度個個都預預佢打右先J過佢
就算只係全盛打個7折都好過右翼無人

OK你講阿狗時期
佢最後果半季已經半雪狀態好一般，再上一半比T仔一撞就彈開
你點預一個29歲打得返全盛時期？
350K 買個狀態不穩搶馬仔個位本質已經ON9

愛狗60分鐘未夠就換兩件

阿有雪過佢？ 唔係場場出？

白lin打得起頂到大佬個位, 唔使要佢啦
放左rojo買件勁中堅就夠

Mk呢下做乜鳩

但25m 好吸引

買埋toby其實都唔差 反正賣rojo屎波 toby又25m咁平

lam入黎打交？

咩個個 我不嬲支持山狗踢到全盛期咁 踢走埋馬仔 不過唔得咋嘛

屎波唔會賣啦 做後備啦

呢條友陰濕到

原來半季起碼入左7球

細梅長期犯規冇牌

本身想賣jones rojo
留lindelof smalling b仔
但又無啦啦續左jones

MMA

熱個山齊士咁廢都唔換

屎波keep到幾場咁根本唔使賣
踢後備夠有突, 仲要少傷
要賣都賣宗師件文員先

OK

沒女依家應該仲勁過山狗

痴撚線

開始打人

Lamela真係mma始祖

兩邊都嚟料

隻腳仲頂多下 仆街到撞低咪算囉

熱谷唔起

輸波打人

mma can't bring you points

熱狗精神

60分鐘落後一球 仲踢三後衛陣 普狗世界級

上半場阿狗都黑左個後剷啦 、

little bit naughty

可能想守到最尾偷一粒求打個和

真，白lin已經打起左，係搵個好partner拍佢
希望拜利都打返起，搞返好個腦，佢啱啱黎好好J身體質素又好

贏三個黃牌
Dirty work 勁好多

Lin勁好多

買邊隻搭佢好 高列巴尼好似都29歲同應該要80m

上年半季呢？

買右翼 右閘先啦

肥普死用三中堅
放艾歷臣去偏左

熱又入唔到波打人屌

拉美拿呢條那渣狗真係

出得80m不如買de ligt
同vds傾傾一場相熟1億得唔得, 最多搭埋文西回家

Rose

紅得啦rose呢下

上年一月，個個都係問號，唔知摩狗點排陣
山狗頭幾場，都係放左路，其他球員要轉位就佢
曼聯球迷預佢打右邊，都係自己一廂情願

講佢而家既狀態，去推斷返係失敗收購，用現實解釋現實，無乜意義事實上，佢黎嗰陣好球迷期待，賣咗好多球衣係印住Alexis，記唔記得「全能到仆街」潮文點黎

29歲，話年紀大又唔算，伊巴黎嗰時仲大，又係法甲咁多年，都可以打出水準山狗最後喺阿仙奴，同全隊關係都差，所以都無乜狀態

黑鳩今年先28，同vvd一樣，真係黎幫到成個後防升級冇乜所謂，起碼有4-5年打，但成90m磅去到

丹尼路斯

我地出陣未

見到三中堅都唔開胃
摩狗今年又係出幾場3中堅都ON99咁

屌你真係要著避彈衣

mk見到玫瑰應該會有陰影

穿心腿牌都冇

穿心腳

熱狗直接跌出前四算啦

仲記得伊雲斯個下
最後杜奧巴紅牌

之前摩想買好彩無買

瞄腳點防

黃牌

呢度仲有無人想要肥普黎

咁都唔紅

少林寺既大力金剛腿

肥普唔好來呀 一陣到我地mma

米希比球斜線靚到呢

史基迪亞好似好啲

De light同國米個史乜鳩又係正

要肥普不如留蘇b

Sissoko打btb越打越好

#mufc XI vs Southamopton: De Gea, Young, Lindelof, Smalling, Shaw, McTominay, Pereira, Pogba, Sanchez, Lukaku, Rashford #mulive

山狗

12碼

仲以為會收起Shaw B

mk勁到

阿妹
特廢

左山中福右盧

其實都冇得揀前鋒死淨幾個

黑

屌 越位先嘅

和波fatfat

越咗但睇唔到

預咗換

妹下場有得抖啦

wow,出p仔加麥湯都唔出fred

細梅下下都靠犯規 終於領野

又山狗，又打少半個人
又要睇自轉360先可以推波

和波好呀

中堅名單：
De ligt
Koulibaly
Skriniar
Manolas

上場咁撚廢

越位都比12碼

和！

和波和波！

青訓中場

伊巴打中鋒位都無對手，伊巴叫做打法甲都入到50球，打個折都30球啦，全勤咁濟狀態無問題

山狗J 佢「全能」都係因為預佢咩位無人就搵佢頂，左中右都打得，咁我地係右邊無人
點知佢淨係想打左
咁作為球迷咪覺得失敗囉，理得佢本人同摩狗點睇

下半場好啲嘅

廢特真係倒撚左落海

睇多陣啦, 白lin都適應左半季
唯有係咁諗....

係wor

1-1真係求打個和

屌

英超旁證 。但1比1對曼係好結果

之前話蘇蛇知史摩廢所以雪佢果班友仔去哂邊

黑撚到

希望pereira 生生性性

SUPER

靜啦阿狗

細梅都幾撚智障

是但啦和到就ok

@特西

其實so b 依家呢個成績
再講其他領隊只係對 so b 唔尊重

肥普去蝗啦
留熱唔會有冠

又出福
岩岩傷好定頂硬上

✌🏻👹✌🏻

史波搭lin幾穩

希望shaw 唔會拎牌

屎波拍住勁既可以打得好, 一要自己擔大旗就食哂屎
好似猁狗隻懦夫雲

羊又全勤

兩邊都頂撚住唔該

打和super

傷好啦,上場已經出過

右閂 唔出大佬

咪燈 球員同會員都係會失驚無神自爆

有無可能係左福右山？

Chong gomes

和波 大家最開心

續jones 果日大把人出黎話jones 好過史摩

33歲都要全勤

左山右盧中福

等睇閪波

咪係, 留佢真係好過換領隊, 就算施丹都係咁話
起碼班友聽教聽話肯賣命

熱狗個場嘈到
對我地都冇咁嘈

好撚中

講真 羊 D防守 真是

後備完全無人可以反勝
即係正選果班唔失得

俾davesaves搞到灰左

畢倫敦打呲

熱狗係咪終於要和波

對修應該唔會出事掛

danny rose轉打防中

羊唔使留力歐聯咩 雖然都無得打

屌，又出p仔

羊同山狗調位可能仲好
山狗咁撚中意防守

無計架喇, 33歲人仲可以點
望大碌快啲成才好過

蘇b 言談之中已經表示放棄擺廢陣

大碌頭十分鐘又阿朗上身就好

人地護級喎
我地右閘又爆
左閘今日又唔拎得黃牌
中間係P+Mctom

場 都少出 好難升Lv wo

唔出P仔就出歌王，你揀喇

歐聯算啦, 阿妹都無埋
唔輸得太難睇就算

兩隊都北倫敦呀

打巴黎都無得揀

連打防反都唔夠人

搵咗好耐，無紅波搵條撚？

歌王起碼有長傳 爛打

作客 輸緊兩粒
無左一半正選

追下po先啦....

睇下第一頁啲留言

廿歲都無，比啲時間啦

同連狗講

屌乜撚呀

見到山狗有少少想嘔

mk做咩唔打 12

[url]acestream://920acf57a7dbf05219de85cc8a00dc73661beb19[/url]

無馬仔/馬達/普巴/連/靴/馬迪

真係打條毛

和波我地有無著數

熱阿頂撚住個和波

有

有🤘

好似係最著數

失分打人

我地贏可以上第四, lead住阿狗1分

頂撚住

放棄啦,出青訓開下眼界

第一回合笑人讓幾個 跟住第二回合到我地讓半隊

其實下年真係要買當打右閘

下年羊碌都唔穩陣，但佢兩個都可以打左右閘，輪換應該唔會太少出場

有啦，同熱狗拉近，又可以過番阿妓
假設贏波

同熱狗都係3分距離

一陣贏左會有

和波對我地最好
再好d 就係熱 mma
整傷妓幾件

點樣先有著數

一陣贏就第四 仲同熱刺只差3分

最好完場前打架 紅番一兩件

本身如果阿狗贏左波 就要拖到對賽先有機會反cup佢個第四
但對賽又唔敢講贏硬
都係依家和 我地贏修 咁就夠

阿車熱歐戰都出硬線
希望可以失多啲分

作客打狗今次難打好多

佢地最近好返好多
而我地就殘陣
真係預1分先

蘇b以前唔係話好欣賞武磊 磊磊咖咩
要唔要買黎曼聯試下

都話MMA 好GA LA

條友西甲中下游就得
買黎賣波衫咩

到底好人好姐點會鐘意熱狗

所以依家無神神熱阿和波 真係好著數
除非今晚我地唔爭氣和埋

屌12碼

又係你

弱智就返匡智啦 弱能兒童

4隊爭兩個位
無壞

又和唔到

係咪on9架呢隻力加

屌，12碼

不如是但搵個青訓頂佢啦

窄到咁仲犯

on9 又pen

我覺得阿贏係最差結果

撚有foul

柒到

屌咁都和唔到
又係山齊士

叫得山齊士果啲都係廢晒黎

傻鳩力架

雖然唔係最好既結果, 無計

救到

撲到

炒埋

抵啦

洛里斯！！！

Super!!!!!

Lloris！！！！！！！！！！！

super!!!

和吧！

射精了

屌喇星咪俾熱狗絕殺

GOD BLESS HUGO

笑死

果然奧巴係廢既

和波

依d場面搵auba射 心理質素差到

mk

和呀！和波呀你老母！

Super

奧巴

隻羊射得好差

喜劇黎

奧巴真係廢西黎

我地隻羊勁好多

頂住和呀

阿記比埋十二碼你都唔入

痴線今晚leno已經勁

依家連Lloris 都有表現

熱狗無左Kane打快果期
好似仲勁

有kane個波下下經佢去

我地個個撚羊有撚咁緊係勁啲啦

狗

super咪好囉 有咩好屌

後備入來 12碼都無力

妹下妹下

救得好!

連炒兩下

最理想結果

係拿卡應該入左

唔撚入仲好

Lloris

Rose 又係勁廢 仲搵佢打防中

而家既MK比so sir用應該好啱用

痴撚線
熱狗越哂位冇吹既

羊係咪琴晚中出女女十二連發 今日腳軟

Super!!!

狂賀熱狗今季開lea以黎第一場和波

神又係你鬼又係你

我都和波wor ching

我想*

紅啦

有無師兄有ios既直播link?

紅埋

紅埋！

正呀紅左

好波
對我地無得出

我曼隻羊吊打阿妓隻羊

抵撚死啦

一定紅

紅撚埋

正 下場冇撚左個茅閪短狗

熱狗咁多吓都無事，杜利拉紅牌先

高斯尼真係植物人黎，頭先比山齊士抽水踩左腳都唔出聲無火

阿狗mma上身

睇你下場點打

呢下唔黑啦
斷得腳

隻腳向上必紅啦

直紅

抵死

唔洗爭,兩隊都係賤種隊嚟

下向上踩去膝頭哥

咪係, 唔紅牌就真係黑

係要紅 同rose踢leno都應該紅

腳都有得斷

MMA MMA MMA MMA!!

杜利拉停賽
唔洗對曼聯

super, 一陣生生性性嬴埋就上前四

都唔夠你紅啦巴塞球迷

正,對我地冇唐麗娜

倫敦武術大會？

呢球唔紅先係黑哨

下場打突擊 中出200發

下場打我地無托雷拿條友

呢球係要紅啦
但熱狗mma左好多球

下場係咁中出佢 唔該

臭妓狗好波

正 兩隊和波失分 今晚贏就上返前四

好波

但熱狗好撚黑, 好多越位冇吹
收哂錢依場要和咁樣

Rose唔紅佢洗撚紅咩

瘋狂中出

我都見到

今場真係最好結果

右福山左渣中

顧掂自己先 今晚要大勝修頓

熱刺半場開始踢到咁應該都紅左

見到班阿狗嬲果個狗樣就開心

理L得佢
和咗對曼最好

我仲諗緊係咪我眼花，點解佢無反應

MK條髮線

福應該中間啦

蘇蛇唔會咁傻仔掛

杜雷拉對我曼停賽

最好就係中福右盧, 調轉位起碼-50%功力

跟住 華湯根拉起佢佢又好似好fd 底咁

福唔好打右邊啊

可能山打馬達個位呢 4312

還番MK比我曼啦不如

應該都係左山右盧 福正前

睇完呢場發現

唔係針對你，叫親山齊士嘅 都係垃圾黎

屌...無3色波點返屋企呀

好擔心ddg續約問題

ACESTREAM LINK 死哂?

入親都係no active peer

有冇可能打41212

山狗打前兩場lin mata個位

真 仲話隊長

抵L死
之前佢地仲好L串叫我地空難聯
祝死妓狗斷腳死全家

呢場贏左下場就好撚緊要

贏左變領先阿4分

車狗打少場

比佢打，應該會妹撚死
普巴實會屌死佢

有波就比/射 咪撚hold

有冇睇波link求定

仲死啦，拖慢晒個快攻
去抗閘啦，夠勤力

有冇auba射失十二碼gif

阿狗呢隊閪波啲球迷贏一兩場就馬撚上身
雙狗會

一陣間全能右翼踢到識飛

抵你最聯空難死一大班人

2邊互入POST屌 好痴線

食住花生睇兩邊狗咬狗

做乜無啦啦走左兩隻癲狗入黎

雙紅會個日咪又係差唔多

季中點估到有機會挑戰第3

多謝daddy

重有無人話唔應該炒daddy

瘋狂爆閂

印象中無爆閘

你嬲到

呢個好網

炒得遲添

多謝巴打

右福？

個個唔得就呢個

又有隻癲妓狗嬲到周圍爆閘
殺完猁先入嚟爆閘啦

輸完利狗果場真係無人諗過拎第三

你個名咪又係咁上下

就算蘇b接手都無諗過
諗住keep到有歐霸踢就算, 無諗過咁樣殺返上黎

拎到啦咩

ching ho ball

Po冇紅色波波

追post啦

有無acestream

班阿妓學足猁狗咁怨婦
球證今場係閪，但唔代表黑哨
如果係黑，就唔會吹上半場簡尼頭鎚越位，同埋加利沙加從後飛踢簡尼小腿

第2個 ACESTREAM通常睇到

追下po, 連仔ban左emoji做topic

有 去我頭先SD出黎 第2個網禁入去就有

究竟樓主一個po要俾人屌幾多次呢

帶到而家淨1和1輸
點計都係癡線嘅成績

咁on9 why

冇人敢搶1001

下年買前鋒買LUKA JOVIC
買呢個仲好
叫馬迪幫下手

㭍到去爆曼區閘果下先搞笑

求手機link

sop係咪收左皮? 冇follow sor

咩sop? sopcast?

係

竟然無大碌

3號仔今年之後會唔會賣
完全無正選

無人用好耐, 多數都acestream
一係就網頁直接睇

Love you 😘

無skysports link

英文就nbc將就下啦

footybite入面啲ace link全部都係俄佬台

梳倒戈，好多friend

大勝修咸頓

全部都未好返 點搞呀

熱狗阿狗

相信青訓

青訓中場線
希望唔好出事

特別項目
細節
項目編號2： 星期六 33 曼聯 (主) 對 修咸頓 (客)
那一件事會首先發生在 阿歷斯山齊士 (曼聯) 身上?
選擇3，入球 @ 3.20 $100
金額 $100.00

已經青訓中場
盧山換埋天使同chong就全青訓中前場

主場又豬波啦

希望lkk 有表現

費蛇又玩手機

打4312
我中間 前福盧

十卜p仔麥湯

福

差d

唔錯

爭d

係咪冇即討

Rashford

肥盧成日好遲先起跑

快入

咁都救到

👍🏿

嘩

Lkk

LKK

自信渣古

岩啊 狂攻佢拎返信心啦廢盧撚山

竟然控到射到

廢盧

勁左咁多

渣古返返地生...

lkk復活仲得了

有拉豬真係差得遠

弱隊殺手

LKK條垃圾好似又好返少少

盧搶點head贏

lkk 唔同晒咁ge

唔好讚 會囂

頂到

差D

連黑鳩都翻生

P仔差D

又救 頂咁近

lkk 復活

對面5分鐘已經兩saves

對面龍有少少似迪基亞

3次啦

又差d

射太正

盧仔唔錯

P都返生

頂 lkk 差啲

sob想用殘陣禁住屌咁大野心

keep住咁攻落去就掂

打起左對面龍

屌 次次搵post都搵好耐見唔到紅波

屎波咪玩

摩佬先強陣縮既姐, 主場點都要都攻啦

屌你渣古

修咸條友咁似Kuzma

咁少人

加油呀

個勢唔錯

之前打fifa就係見到呢個仆街龍一場救咗我十幾球波
即刻買返去雪佢5季

撞死

唔撚係要我咁早又睇歌王啊

Lan 啦猁狗

麥湯

又傷 唔好傷呀屌

原來team kill

弱隊殺手做野未

Mc湯傷埋

porba 變左毛啟賢

現場d球迷唱得好大聲

應該痛一陣啫

又傷中場

唔好又傷多件

真係好似

Mctom唔妹傷呀

牙fred

白lin tk

牙fred熱身

McTom唔好傷

睇廢特唔想做人啦

唔好特廢呀

真曼

唔係chok親條頸掛

互隊

上場先叫打起今場就傷

咪撚換fred呀屌

睇落撞唔到後腦, chok到條頸?

FUCK OFF

team kill

冇中場啦

屌你老母

冇事

一個好返另一個又傷

牙Fred熱身

行撚開啦你老母

傷曬啦啲人
就快無人踢

躝啦

以為咁都比到

羊格越黎越型

撚羊真係

on9禾真獌

蘇b同卡膠熱定身啦

坐飛機

死撚開啦

又甩

俄佬高清唔lag

Mark人啦好嘛

守角球都仲係好撚柒

差啲輸普巴

山狗真係打mata lin嗰位

細緊同麥湯mark 同一個

mctom比白lin撞到中槍咁

特廢點樣值5000萬
點睇都係50萬

奴卡古打左overlap 時機都屌打山狗

冇紅波真係難認

呢場冇456都唔收貨啦

搵咗好耐都唔見有紅波

覺不覺盧囝控球好咗

準備變so9

做咩樓主唔整紅波

嚇撚死

羊

連仔ban左標題emoji

下個topic 不如叫topic 唔比加emoji

屎波

變返盧囝，非狗化

嚇死咩

渣古打右會唔會好d呀

似失波先

係你地先會叫人盧狗

個頭好多精

P仔有陣gay味

叫開盧b

後防長期鳩

史波

無人提佢

開始西波

頂。。

屌你普巴望都唔望我

LKK好波呀又

後備席好鬼黑

過埋今晚變盧神啦

睇到都知傳得慢左

山狗跑太慢
唔係比到佢啦

真係唔會比山狗

太矮望唔到

你個走位無拉邊

下年有VAR? 英人後衛死撚梗

唔比山

你咁撚慢

渣古食咗咩春藥

妹山有心結

牙fred隔籬嗰個乜水

都跑唔贏

到對面team kill

山狗咪又係控甩再自轉

古古打邊

rojo ??

妹個頭好新穎

奴卡古做支點能力真係強左
蘇蛇屌打摩狗10萬皮

Rojo

比山狗咪又係原地自轉360

文員部經理

山9收步？

控制唔到中場

點會俾山，山跑得慢到

未有耐同對面中堅平比到佢咪又係自轉360

今場自爆feel

唔怪得無見過佢

點會比山狗
佢個位好難接得順

開始睇到盧卡古d狀態返緊黎

柏豪

我覺得個走位有啲雞甩
如果普巴向中間推
山狗應該交叉走位會好啲

黑奴呢期護波好番啲

山個下應該跑左邊

第一下比山山再派比福/普/射
好似好啲

Bertrand仲係成頭白色

山做唔到咁多野

費sir好似肥左咁多既

阿sir睇緊張咩

牙sir

躝啦 疤狗

梳

費sir 心諗呢班乜水呀

普巴同山未夾到咁完美

曼城就會

我勁到

睇緊條list?

廢奴仲係下下心口控波控到九樓咁高

Smalling

識史摩，普巴，羊， 迪基亞

第一下控到落黎算進步左

攻左5分鐘就無哂影

仲有班青訓

可能睇緊有邊個sub

細緊好撚心你咪撚帶波啦

邊個傷左又，係街睇唔到

腳控已經進步緊架喇

心口以上慢慢黎

*7千萬買個中鋒返黎仲要教仔咁教

細緊

麥湯比波啲決定仲係好慢

清啦屎波

費SIR對緊個LINE UP：屌，點解班友咁廢既

細緊包曬越位位

阿妹yoga pose

P同MCTOM 應該唔認得啦？
費蛇果陣佢地U18都未係

可唔可以整走D精呀

條友個頭有條白界

西波一場

當年七癆八傷嗰陣, 再廢既佢都用過
7後衛打阿狗

屎波0

比人顏射

費蛇個陣唔係有同摩佬講麥湯唔錯咩？
應該認得啦

Lin 12歲嗰陣都已經識啦

屎波真係唔吹奏得

普巴今日好似麻麻地又上腳得濟

無hehe馬達馬迪傳唔到波

踢緊咩？

踢得幾差下
不過傷晒 無計

開波頭10分鐘咁多機會入唔到 而家又變番西波feel

出p真係好似打少個中場

唔係戇鳩鳩失分下話

世界波

輸埋世界波

咩料呀

屌世界波

屌

迪基亞比人KO

Dllmch

比人迫搶配合唔到

cls

係靚嘅

oh shit....

fuck

嘩屌

豬啦

禁區外輸好少見

靚能到

屌撚羊求鳩其界外球

個勢咁差 唔意外

咁撚勁

輸埋

Gg

咁撚靚

變蘇狗了

屌你撚羊

molamola

撲到都入, 個波勁到

抵輸啦
呢廿幾分鐘都唔知踢緊乜

Diu

放晒任人射逼都唔逼下

Wtf

P

都唔知踢乜柒
爭咩前4

撚羊

輸鳩埋

護級有加成？

羊亂鳩咁掉個波出黎